而家嗌港獨=一嚟就問囡囡扑唔扑嘢

計我話
而家嗌港獨=狠心分手/離婚
自治=掟煲唔掟蓋

比喻都用錯呀你班傻仔

香港獨立，唯一出路

你分手都要人哋批准？

扑嘢個比喻用撚錯晒
依家我哋係主導咩？
我哋係弱方

根本就係
講真成班泛民打手都on99
乜都話唔好咁急
同樣道理下：
而家嗌真普選太心急，我地要慢慢黎
先成立獨立調查委員會再爭取真普選

而家嗌獨立調查委員會太心急，我地要慢慢黎
先特赦再爭取獨立調查委員會

而家嗌特赦太心急，我地要慢慢黎
先撤回暴動定性再爭取特赦
.
.
.
.
.
而家嗌要聽民意太心急，我地要慢慢黎
先等到2047再叫中共聽香港人既聲音

比我就長痛不如短痛

你分手唔使同人哋講聲同處理後事？
係咪未撚拍過拖嘅毒撚冷氣軍師呀
不過我話你冷氣軍師都不如，去拎返五毫子人工就好瞓啦

$0.5比返你，狠心分手喎，我想問下野姐問你野就話冷氣軍師咁冇計錯啦⋯⋯

不過都多謝晒你咁努力貶低想問野嘅人，自己冇拖拍都唔使咁大火藥味嘅，冷氣軍師

其實都唔遠
咁急講港獨香港人最後可能真係會畀唔到藉口外國人幫手擊破共匪

共產黨收皮咁香港獨立只係時間問題

呢個堅，不過我地要爭取嘅仲有外國認同，因為你獨立左要搞外交，加上獨立初期要大國援助：美國派兵維持治安，人道救援物資（惡戰過後要救人）

唔該你地唸清楚先學人講獨立

諗左一下，問左都冇壞=]

叫雞 = ?